# Typescript 2020

Переписать домашнее задание из лекции по ES6 на TypeScript. Ответы присылать в виде ссылки на bitbucket.

При выполнении домашнего задания расширьте настройки проекта в tsconfig.json.

Feel free использовать все возможности TypeScript. Избегайте тип any. Компиляция должна проходить без ошибок.

Оцениваются знания по TS (UI/UX не будет приниматься во внимание). Можете исправить ошибки, которые найдены при проверке вашей работы в лекции ES6.